[
  {
    "id": 1,
    "question": "책에 필기를 해도 되나요?",
    "answer": "필기는 불가합니다. 노란색 형광펜으로 강조표시만 허용됩니다. 다만, 모두가 생각하는 강조되는 부분에 표시해주세요."
  },
  {
    "id": 2,
    "question": "책을 몇 권까지 빌릴 수 있나요?",
    "answer": "5권까지 가능합니다."
  },
  {
    "id": 3,
    "question": "책을 어디서 대여 반납하나요?",
    "answer": "학교 도서관에서 학생증 지참 후 대여 반납 가능합니다."
  },
  {
    "id": 4,
    "question": "책을 분실했을 때에는 어떻게 되나요?",
    "answer": "책의 원가를 변상해야 합니다."
  },
  {
    "id": 5,
    "question": "연체했을 때에는 어떻게 되나요?",
    "answer": "대여가 제한되고 대여기간도 줄어듭니다. 최대한 대여기간을 맞춰주세요."
  },
  {
    "id": 6,
    "question": "책을 손상시켰을 때에는 어떻게 해야하나요?",
    "answer": "대여기간이 제한되고 책 대여 권수도 줄어듭니다. 2권 이상 손상시 파손비용 2만원 청구합니다."
  },
  {
    "id": 7,
    "question": "대여기간은 얼마나 되나요?",
    "answer": "2주, 한달, 3개월 가능합니다."
  },
  {
    "id": 8,
    "question": "일반 서적도 빌릴 수 있나요?",
    "answer": "일반 서적은 빌릴 수 없습니다. 강의에 필요한 서적들만 대여 가능합니다."
  },
  {
    "id": 9,
    "question": "책을 기증해도 되나요?",
    "answer": "기증 가능합니다."
  },
  {
    "id": 10,
    "question": "책 대여비용은 무료인가요?",
    "answer": "네. 초기 서비스는 무료입니다. 추후 좀 더 나은 서비스로 유료화도 계획에 있습니다."
  }
]
